{
  "id": "ADAV",
  "name": "Lập trình Android nâng cao",
  "created": "2019-05-14",
  "questions": [
    {
      "question": "Có mấy loại Service?",
      "answers": [
        "3",
        "4",
        "1",
        "2"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Trong IntentService, phương thức onHandlerIntent sẽ được tự động gọi trong phương thức nào?",
      "answers": [
        "onServiceConnected",
        "onServiceDisConnected",
        "onStartCommand",
        "onBind"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Khi nào phương thức ServiceConnection.onServiceConnected được gọi?",
      "answers": [
        "Sau khi một thành phần gọi Context.startService()",
        "Sau khi một thành phần gọi Context.bindService()",
        "Sau khi BroadcastReceiver nhận một Intent được gửi bởi Service",
        "Khi một Service gọi Context.startActivity()"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Phương thức Service.stopSelf(int startId) có tham số kiểu int. Tham số này dùng để làm gì",
      "answers": [
        "Tham số miêu tả số miliseconds bị trì hoãn trước khi Service bị hủy",
        "Là start identifier gần nhất nhận được bởi lời gọi onStart(Intent, int)",
        "Được sử dụng để dừng Service nếu Service đang chạy trong process id với process id bằng giá trị startid",
        "Nếu startId khác 0, Service sẽ bị hủy một cách vô điều kiện"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Câu nào là đúng khi đề cập đến Service?",
      "answers": [
        "Các ứng dụng khác nhau không thể truy cập đến các Service của chính nó",
        "Tất cả phương án đều đúng",
        "Lớp Service luôn luôn được truy cập bởi tất cả ứng dụng Android khác cài trên thiết bị",
        "Service có thể chạy nền vô hạn kể cả khi thành phần khởi tạo Service đã bị hủy"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Trong IntentService, onBind mặc định trả lại giá trị nào?",
      "answers": [
        "-1",
        "null",
        "0",
        "\"\""
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Phương thức stopSelf dùng để làm gì?",
      "answers": [
        "Dừng thông báo notification tới người dùng",
        "Dừng chương trình",
        "Dừng kết nối Service với Sqlite",
        "Dừng Service"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Bạn nên giải phóng tài nguyên mà Service sử dụng trong phương thức nào?",
      "answers": [
        "onPause",
        "pauseService",
        "onDestroy",
        "startService"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Phương thức onStartCommand được gọi khi nào?",
      "answers": [
        "Khi phương thức bindService được gọi",
        "Khi phương thức stopSelf được gọi",
        "Khi phương thức onBind được gọi",
        "Khi phương thức startService được gọi"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Để hủy Service dùng phương thức nào?",
      "answers": [
        "PauseService",
        "StopService",
        "PauseServices",
        "StopServices"
      ],
      "correctAnswer": 1
    }
  ]
}